[
    {
        "randomId": 281
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Karagonda isebeya",
            "option_1": "Akarizo k'ihene",
            "option_2": "Umuheha",
            "option_3": "Uburo n'urumanfu; amata y'inka n'ay'intama",
            "option_4": "Inyana iri mu nda ya nyina",
            "correct_answer": "Akarizo k'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyirampirima aratwite",
            "option_1": "Inyenyeri ku ijuru",
            "option_2": "Inkono itogota",
            "option_3": "Igitare",
            "option_4": "Akamuga karimo ibishyimbo",
            "correct_answer": "Akamuga karimo ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Muzane akwuho mbahe agakoma",
            "option_1": "Ingwe",
            "option_2": "Ugutwi kw'imbeba",
            "option_3": "Inzuki n'ubuki",
            "option_4": "Urukwavu",
            "correct_answer": "Ugutwi kw'imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera amakara y'umuntu",
            "option_1": "Ukwezi",
            "option_2": "Umusatsi",
            "option_3": "Urusenge",
            "option_4": "Umusure mu ngungu; ikinya mu kwaha",
            "correct_answer": "Umusatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "UmUsozi warahiye hasigaye Rukara rwa Shaza",
            "option_1": "Imyashi",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira",
            "option_4": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira",
            "correct_answer": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Zirabunombanomba zirabukatakata inyambo za Mukeshimana",
            "option_1": "Akabwana mu gatabire",
            "option_2": "Umuheha mu buki; agasave mu rutoki",
            "option_3": "Inkombe n'uruzi",
            "option_4": "Umutumba w'insina",
            "correct_answer": "Akabwana mu gatabire"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Hakurya mu gihuku",
            "option_1": "Ikizu kitarimo abantu",
            "option_2": "Ibigori bifite imisatsi",
            "option_3": "Amahinda y'inkuba",
            "option_4": "Amaguru yanjye n'ayawe",
            "correct_answer": "Ikizu kitarimo abantu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpagaze mu mpinga ndizihiza",
            "option_1": "Ijisho rya mukeba",
            "option_2": "Umurabyo",
            "option_3": "Umwuho w'amateke",
            "option_4": "Umusambane",
            "correct_answer": "Umwuho w'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera Ruganji mu nzugi",
            "option_1": "Igikobwa kibi",
            "option_2": "Ishyiga ry'inyuma",
            "option_3": "Urutozi",
            "option_4": "Ikidasesa",
            "correct_answer": "Igikobwa kibi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Naguze igote nkivuka na n'ubu ntirirasaza",
            "option_1": "Ikinyamushongo",
            "option_2": "Igiti gishigukanye n'imizi yacyo",
            "option_3": "Umubiri w'umuntu",
            "option_4": "Imvura",
            "correct_answer": "Umubiri w'umuntu"
        }
    }
]